[地區限定]TKO whatsapp群組

住將軍澳嘅你如果想嚟識多啲同區朋友，我地就啱曬你啦

我地成立咗兩年幾，係屬於慢性擴張群嚟。我地係隔一段時間先招人，咁樣先易啲保持到群內嘅關係

群內年齡係18至27為主，我地歡迎唔同年齡，只要你肯交流

今次開po希望招6至8名新人，有意留tg。

ps我地都有規矩嘅，到時admin會tg pm你，覺得冇問題先再add gp

推

超齡但想入

冇限定年齡嘅，只係群中主要年齡層係18至27姐。你覺得合適都可以留tg

fatkit

前排先搬入黎 求加 irockkk

Lastshippies

咁你仲唔快啲留返個tg?

tg ：chivpp
剛搬左入無耐

[url]
[/url]

搬左黎幾年，依加定期星期五晚都會去踩單車

有無tko人可以分租房間

b45852320 地膽

60前得嘛

welcome

邊位嚟？